［撚機鹿］隻狼challenge run系列 - 持續更新

同一樣既主角 Challenge Run既節奏
第一個challenge run:
二周目無普攻挑戰 - 無鬼鐘無苦難
之後既runs會慢慢變得更加有挑戰性
第一集：

教學系列
鬼形部跳樓教學：

無傷劍聖一心教學：

技術問題未能夠做到直播 收音問題繼續嘗試改進緊 慢慢進步好多野學

有片先推post

聽日出pt.2

二周目無劍流 pt. 2

唔用劍打火牛 難過 用劍打劍聖

仙峰拳法萬歲

有delay 後日先更新 唔好意思

Part 3: 蘿蔔頭 -> 死馬騮 -> 孤影眾 -> 蛇眼 -> 水生阿凜 -> 破防僧

推

收集一下意見 下一個/再下一個challenge run
有趣提議？

5月1日最新：
Part 4: 臬 (玩屎猿片段流失）

Thx for劍聖無傷

完！ 5月5日最新：
Part 5(完): 真。破防僧 -> 櫻龍 -> 劍聖一心

下個challenge run會非常過癮 敬請期待

支持